其實整埋D 5毛LIST跟本多撚魚, 應該要比壓力比連尼住,整個2大陣營系統出黎

一個係"我愛中國"陣營
一個係"共產黨死全家"陣營

上連登一定要人揀入咩陣營
CLICK入去個名就會睇到條友加入咩陣營
屌你老母, 仲洗咩撚野DIY個5毛LIST出黎呀?

我係港豬 WFC呢？

咩扮反對派反反對派既陰謀論可以即時收皮
揀左共黨死全家而屌反對派既人, 已經可以排除左條友係5毛, 而係爭利益既政敵

戇鳩，啲五毛唔識揀中共死全家營入嚟咩

論壇以示公正, 好難咁做

最多整個Tag功能, 但個list就由返會員自己發佈同管理

用下腦啦, 你有冇見國安公安做撚到要屌共產黨死全家呀? 咪姐係咒自己?

岩

隔一排就要講

支持打倒共產黨 (你唔好講 一堆泛民 ，熱狗都唔敢講)
雜種死全家
強國人死清光

點解五毛唔可以揀共產黨死全家，用下你個死人豬腦啦柒頭

你有冇見FACEBOOK同天涯D 5毛有試過講過一次共產黨死全家?

共產黨請佢地返黎咒共產黨死全家?
到底知唔知共產黨既黨性係咩呀?
仲成9日陰謀論上腦

咁不如起底有留言記錄仲實際
睇一睇分到邊啲五毛

加入左相關陣營, 會員每個POST都會有相關陣營簽名
加入"我愛中國"陣營
每個POST的右下角會顯示"我愛中國" 4個字
加入"共產黨死全家"
每個POST的右下角會顯示"共產黨死全家" 6個字

姐係加入左共產黨死全家既5毛, 每發一個POST就咀咒一次共產黨

不如你用下腦諗下點解大陸網冇人打共產黨死全家先，一定唔關共產黨3隻字係敏感字眼直接唔出得事
你要判斷一個人係咪五毛，真係睇個陣營就得?
咁不如你而家即刻掛個「我係弱智」係你個會員名先啦

你鐘意掛「我係天才」都得

你自己都講撚左啦天才, 敏感字眼
身處大陸既大陸仔已經冇可能出到POST
身處香港果班仲叫唔撚叫5毛? 頂撚到盡咪藍屍, 每個POST咒一次共產黨, 仲算唔撚算係藍屍?

共諜入國民黨果陣你估下有冇鬧毛澤東?
用腦啦傻閪